---
extends: _layouts.answer
section: content
title: 皈依伊斯兰教后所有罪孽都被宽恕吗？
date: 2025-02-24
description: 当一个不信教者皈依伊斯兰教时，真主会宽恕他在成为穆斯林之前所做的一切，他的罪过将得到洗清。
sources:
- href: https://islamqa.info/en/answers/46505/
  title: islamqa.info
translator_id: 615298
---

凭借他的恩典和慈悲，安拉使皈依伊斯兰成为消除之前所犯罪过的原因。当一个非信徒成为穆斯林时，安拉会宽恕他在成为穆斯林之前所做的一切，他的罪过将被清除。

‘Amr ibn al-‘As（愿真主喜悦他）说：

{{ $page->hadith('muslim:121') }}

伊玛目纳瓦维说：“伊斯兰教摧毁了之前的一切”意味着它抹去了它并消除了它。

有人问谢赫伊本·乌赛敏（愿真主怜悯他）一个类似的问题，关于一个人在成为穆斯林之前通过贩毒赚取金钱的问题。他回答说：我们对这位在获得不法之财后被真主赐予伊斯兰信仰的兄弟说：放心吧，这笔财富对他来说是合法的，他在其中没有罪，无论他是保留它，还是将其用于慈善，或用于结婚，因为真主在他的圣书中说：

{{ $page->verse('8:38') }}

这意味着所有过去的事情，总体而言，都被原谅了。但是，任何通过强迫手段从其所有者那里夺取的钱必须归还给他。但是，通过人与人之间的协议赚取的钱，即使是不合法的，比如通过利息（Riba）或贩卖毒品等方式赚取的钱，当他成为穆斯林时，这些钱对他来说是允许的。

在先知穆罕默德{{ $page->pbuh() }}的时代，许多非穆斯林在杀害穆斯林后皈依了伊斯兰教，但他们并没有因为所做的事情而受到惩罚。
